(正視聽) 1/3有得保釋都算係咁

預左實有人開/覆呢啲pp

重申一次：47人冇人犯過法，呢次審訊根撚本多餘

已經見到直播po會咩張可森保到要慶功

慶你老味咩，根本就係政治打壓

咁快就有5毛負皮

1/3有得保釋都算係咁

律政司一姐好似上訴

係即時上訴